BNO平權話事人請入黎, 發夢見到BNO平到權

尋晚發夢BNO成功平權!

原因係一眾巴打手持BNO喺大型示威期間咁岩比人粗暴對待, 咁岩又有記者影到有條友拎住BNO食催淚彈同爆缸, 咁岩又加深英國佬關注BNO國民在港民主自由問題!

醒左之後發覺, 其實班BNO撚成日想平權, 但實質有無做過啲咩? 之前BNO遊行都係小貓3,4隻, 到班英國佬出下聲打咀炮, 你地又打哂飛機狗衝去續! 大佬呀, 我地要平權都要做啲野出黎比英國佬睇下架!!

Do something for BNO holder!!

申利: 有BNO但覺得一直以黎英國佬(除左政客), 都唔想舊事從提, 不過宜家咁岩香港發生自由民主之戰, 佢地必需要探討一下我地呢班遺民去向! 呢個機會有今生, 無來世! 錯過左就唔再有, 我地乜嘢都唔做就以後乜嘢都無得做!

818, 帶埋本BNO出黎, 過期都得架! 唔見左就去買個英國護照套啦! 記住比記者朋友影下呀!

時興隆與你, 共享昨天今天明天~

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅大好機會！！十八區we connect，823人鏈823人鏈823人鏈，百萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

射射~

射射

推到有人理!!

低鳩能，示威叫人拎本passport 出嚟做乜撚嘢

你就低鳩能, 比英國佬見到一定有用!

推

please help us....

好似幾有用 支持

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

求求00後都幫手簽, 對你地都有好處

英重量級議員 促給港人完整英國國籍

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

點解要支持?
1.成功爭取父母啲BNO變BC後, 因關係可以用家庭團聚形式入籍
2.增加香港有外國國籍啲人數, 提升外國政府啲話語權
3.因中共反對, 所以我地更加要支持
4.中共話香港人都是中國公民, 唔通你地想一世都係中國公民?

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Agree.
而家咩都要試, 咩都要做

今次確實有機

BNO變BC一定要有政治審查睇係咪支持民主自由等普世價值
唔可以所有人都就咁升格 藍絲應該留係地獄鬼國

更好既選項係應該推動係英國劃地成立新香港自治區
即使冇BNO既手足都可以被救 要支持民主自由等西方普世價值既真香港人先允許有自治區居留權
二來自治區同英國本土區隔 可以減少對英國本土既影響 會易少少造成集體移民既效果

求求00後幫手簽, 對你地都有好處
英重量級議員 促給港人完整英國國籍

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

點解要支持?
1.成功爭取父母啲BNO變BC後, 因關係可以用家庭團聚形式入籍
2.增加香港有外國國籍啲人數, 提升外國政府啲話語權
3.因中共反對, 所以我地更加要支持
4.中共話香港人都是中國公民, 唔通你地想一世都係中國公民?

Postal code:
入面自己簡
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

過四萬了

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

今日目標60000

叫埋上一代人簽，佢地唔識上連登